收地之土地成本

由2018年10月1日起, 每平方呎農地基本定率為1,124元。

大家不要再以為地產商可以要求幾萬蚊一呎既倍償, 對比人工島造地成本真係平太多。